屋企whatsapp群入面咁講 點答好

本身都知個大group全部都係港豬 (除左有d係反修例既屋企人 已經心淡唔出聲廢事佢地嘈)
事源我將香港同大陸criminal procedure既分別 放上個群組到 當係教育下佢地

點知我個表姐話:
“其實呢.......已經叫左大家少發聲架，做乜咁熱烈討論呢?
社會宜家又好似想當日佔中咁分裂，唔通大家都想屋企人為左政治都搞成咁????”

佢家姐又加把口話:
“喺香港生活, 唔好幻想自己係劉鑾雄賴昌聲, 隨時會比大陸政府送你返大陸受審, We're "NOBODY"🤭
認真諗, 大陸政府要押你返大陸係唔需要用任何條例架, SO EASY.........”

我表明左無意分化屋企，只係分享一啲法律資訊比大家參考同分析

屌你老母繼續返上大陸玩同飯海底撈啦！

以為乜都唔理就冇事 政治不嬲就存在係生活入面！

除非佢呢世都唔會同支那人接觸啦

又或者佢唔會同支那政權作對

咁真係吹佢唔漲

當然實際有咩事就要睇香港人喺支那嘅故事

鴕鳥

唔到受害一刻都唔會知痛
平時佢地都少留意開新聞
或只睇自己想睇嘅野
唔好灰心，家中至少有你一個係有警覺
有啲野時機未到就永遠都實現唔到

家下唔係反條例唔簡單

我會直接unfriend
不過 in case 你唔做咁絕， 咁就可以咁答： 你唔驚啫， 鬼佬驚呀嘛， 你唔走得啫 ，鬼佬可以走呀嘛， 一走股市咪跌囉。 美國佬制裁， 之後失業， 衰退 。。。。。

佢地唔會明溫水煮蛙嘅道理
一路你都覺得啲水暖暖地冇問題唔撚理
到水滾先想叫？
Sorry 太遲啦，你已經熟撚咗

佢地就係成日上大陸玩 又話其實大陸人都幾好個啲人

無錯，一通過左條例 = 送中無分別
佢地話係逃犯條例 唔係送中條例 仲話我妖化

世界上冇一個服務業會先天閪人面
第一次一定會對你好架
服務之道嘛

踩深啲，試下同佢地做生意
每秒鐘咒緊你全家都未知
有需要仲要設定一個陷阱你踩

佢地又會反話每個地方都係咁
啱呀！但你上到去中左招
除非大家都冇同權力人仕有關係
否則你想追討？根本冇可能
你香港中招都仲可以尋求法律協助，揾議員揾傳媒
但只限而家咋

答表姐
原則同因果問題，點解要少發聲？咁係唔係代表就算俾人侵犯或傷害，都唔應該反抗同制裁對方？
其次係因為暴政攪事先，人民先反抗，從來只有官逼民反，未聽過民逼官反。
答表姐家姐
原則問題，如果註定要死，咁係唔係唔洗食飯？病左唔睇醫生？追求更加多自由同保障係人之常情。

緊係唔會拉你表姐呢啲港豬啦
條例過左，重有人敢抗爭？就算有，成本都大到仆街。結果就係大陸化得愈黎愈快，你叫你表姐冇腦就出少句聲啦

一句到尾
問係咪想香港冇自由 香港變香港巿
因為呢個係政府同中共現在一路做緊既野 同時溫水煮蛙係佢地既策略
暫時仲叫留D自由你 到收番台灣就冇需要再演示一國兩制 一野收你皮

如果真係立左例,第一件事係篤呢類人出黎

你答佢

而家對你冇影響，你試下過左後，冇外資敢嚟做生意，周街失業負資產，你驚唔驚？大劉誠哥都走就知唔係講玩，200萬人都唔夠你醒？

如果你自己私人事/做小生意得罪有背景人士，即刻比人收皮，冇人幫到你

除非你有錢有外國護照可以除時走，如果唔係唔好阻住幫緊香港嘅人

比埋咩80萬支持做假又支持遊行得幾十人嘅佢睇
果幾十個肯定係最醒啦

佢係認本身中共要拉你係唔使原因，所以wfc個條例
講到口水乾，舉曬例子都係話we are nobody 做左人40幾年都冇比人拉乜乜乜